出十場讓球料

成班傻仔新手唔識賭就咪撚跟人出水啦 又想贏錢又要跟人水
仲有班出水狗係公海出水威d？ 有波po唔入去分享？

莫b

高質

sor

莫b唔好理人啦 等睇人炒車唔好咩

讓球即係點

$10買讓球

樓主講得好

u有開

南區-0.5

U

食泰妹啦

實在太過份了

支持

不反你了

講得好牙
第一場出咩？

BB

叫我牙？

臭g

sure 拉

變左gay post